點解我youtube介面變左咁？

我其他ac都唔係咁，係隨機定點？

更新左

有得轉番用舊

點更新 我想全部ac都用新

方法pls

又靚左又好用左喎 有dark mode都夠啦 點解要轉返舊?

右上㩒自己icon→還原為舊版 YouTube

我係想用新喎

咪撚賣廣告啦屌你

我已經廢事俾人話打手，搵左最撚多正皮嘅bob叔開po，咁都要俾你話

我幾日前已經變咗咁，呢D更新每次都只會愈來愈差。
無論YOUTUBE, FACEBOOK, MICROSOFT
BTW, 都唔知有時D更新更來做乜，愈整愈差...

用番舊個個好過
新版第一次上我以為入撚左app版youtube
好似用緊app咁
好不爽

我幾鍾意新依個喎

但係有dark mode

雖然今次呢個無太大的問題，但一樣有唔方便的地方。
平時我睇片會一次過開晒咁多條係TAB度，然後遂條遂條睇
一開就即刻PAUSE等佢自己LOAD，但依家已經唔可以，要等佢LOAD一陣。
仲有好多架，其實。每次更新都唔見有咩好到，差咗就一定有，係多定少。

FACEBOOK就更甚，每次更新好似倒退十年一樣。

好撚唔好用啵 師兄

Dark mode 邊到轉

真係咁難搵咩

我無依個習慣 對我無影響

舊版好多時禁一下就做到既功能, 新版要禁幾下先去到, 例如改我video 既topic 同information 錦, 仲有唔知點解感覺上新版比舊版慢

呢個係所有更新都會有的問題，係多定少，我冇讀過IT唔知個原理係點，
明明最早期係一撳就可以LOAD到，依家懶係靚懶係華麗，想打少少野都要LOAD成秒。

但今次YOUTUBE有樣野好咗，就係留COMMENT果個BAR上一版係撳幾次先打到字，更新咗之後終於一撳就可以打字。

之後/new
好似係

係咪冇咗loop條片個掣

識野呀睇BOB叔 佢D郵輪片好高質

唔係